覺唔覺all day breakfast係on9港女先食

一條蕉+兩塊煙肉+炒蛋+兩個窩夫，加埋一都賣成80蚊

正評： 覺
負評：唔覺

落老麥食都係廿草無咁嬲

你唔屌買跑車ON9?

On9少陣

嗰兩件冬甩形嘅嘢係窩夫
港女先會將呢啲普通到不得了嘅嘢都吹奏一番
咩叫窩夫「煮」得好軟熟？唔係烘/焗架咩
仲有「成件事」

D港女係咁架啦

食左英式早餐就以為自己係外國人悠閒HIGH TEA上等人享受生活

果兩舊唔係bagel黎架咩？

有啲好好食
脆煙肉 滑炒蛋 炒薯仔加香草調味 厚牛油多士
正

可能係用港女至愛日本品牌家電recolte嘅呢部蛋糕仔機整

屌 咬個包咪算 搞咁撚多野

開口埋口high tea
其實係另一樣嘢
港女鍾意嗰啲叫afternoon tea

Menu寫窩夫

如果佢係用窩夫麵糊整嘅
咁整到咩形都應該咁上下味嘅
呢間嘢是咪叫BEANS?
見佢好似係feature呢隻圈圈窩夫

但張圖果舊野唔係waffle

waffle多數係格仔形
不過都唔一定嘅

巴打我地個名好似

all 咩 day，屌，咪又係常餐

係咪waffle同啲料冇乜關係

大家睇到咩嘢
兩條蕉
一個中間有窿嘅肉色物體
上面有流緊汁嘅雲呢拿雪糕

我先係正版

recolte啲宣傳片叫果舊野叫donut plate

係英國咁耐，一次都未試過咁既「英式早餐」

食麥記珍寶套餐仲正啦

識個由細到大係英國長大既bbc佢話只會係好肚餓既時候先會食all day

窮撚就食番精選早晨套餐
唔好學人說三道四

幾十蚊野窮撚都食得起啦

鬼仔咪又係以為sweet and sour pork係中菜既全部

食呢啲唔叫港女，叫欣宜

可惜樓主食唔起

Black Pudding

請問你點樣認為我食唔起 ？

我連早晨全餐都唔捨得食
叫豬柳強餐仲抵啦
多片芝添

即係茶記早餐食扒餐叫太陽蛋煙肉腸
焗豆多士本身會有
連野飲最貴30$-$32

食乜撚野都要你管

係英國根本係頹餐黎，£2.99就食到
垃圾sainsbury黎香港都可以吹奏一餐
成班友冇d內涵人地吹乜就捧乜，咩狗屎垃圾k pop個d咁成功都係多得呢d人

其實真嘅British breakfast又真心幾好味

茶記早餐有焗豆

講真一句係得港女先咁中意做啲所謂既食評
但係講啲野完全錯撚哂

咁煮法又係咪一樣
味道又係咪咁
個環境又一唔一樣啊大佬
連登仔食野永遠計到最盡
星期六日醒左想搵個舒服d既地方環境食個早餐都唔撚得，係要去埋茶記食先岩心意

不如講埋成本論，成個all day breakfast唔洗十五蚊成本
做咩要出街食比錢人賺咁on9

「窩夫配焦糖做得好出息
窩夫本身煮得好軟熟
而蜜糖選擇得好好 ，配上焦糖香蕉值得一讚」

特別係最尾嗰句，似暗示自己對蜜糖好有認識咁

住係英國咁耐都無食過，食m記好過

下下用你套「成本論」黎消費，生活會少左好多享受

濕碎野變上菜
Btw 冇茄汁豆功德未完滿

唔係成本(cost)，而係價值(value)
幅圖zoom到咁埋影都覺得份量少，啲材料又係普通嘢，賣成$72仲未計加一小費，一啲都唔值

其實幾好食 不過唔值得咁貴

overpriced 不過好好食 寧願早啲起身落街食正常價錢嗰啲

如果講all day breakfast,我應該未食過好似呢張圖咁少既
起碼無佢咁寡先
同埋值唔值，點先為之值
食得開心中意咪得
唔通一碟係哂魚子醬鮑鵝肝既早餐賣80蚊先叫值？
比我簡寧願要碟成本15蚊但賣80蚊既all day breakfast
跟本值唔值係睇佢係你心中既價值，我中意，佢對我既marginal benefit 高過個價，咁咪值囉

睇強就知四人份量

姐係間野同d港女一樣咁on9

English breakfast 已經係英國野食唯一可取少少嘅野

其實又唔係話好難食嘅，係唔值啫，香港地咩外國野都overpriced架啦

唔覺
幾好食

量又唔夠，質又大把好過佢，你鍾意只表示你唔識食

以前英國讀書夜晚趕功課
想食野但係又無麵個陣會煮黎食救命
手快嘅真係5分鐘就整好多士煙肉同炒蛋

只係港女先咁on9吹呢啲野
扮好食懶高級咁

有5隻強喎

老母 個早餐洗唔洗咁貴呀

唔覺，之前去英國交流最撚鍾意就係食英式早餐，有薯餅就一流

d菇好乾好難食
其他ok

yes

拋d 經濟學理論出來做乜鳩

垃圾炸魚薯條係英式早餐面前不值一提

比起油淋淋嘅breakfast同fish and chips
我比較鍾意sunday roast

點解有煙肉唔叫要叫bacon?

條女食都未識食學人俾咁多評語

乜撚野叫窩夫?
格仔餅就格仔餅啦

不知幾好食

覺晤覺你要出街洗錢食飯好on9

啲錯字真係

又有啲人中意講啲濕尻野駁人

on9嘅唔係all day breakfast
係$80

$80呢個價都唔係問題
係質素同份量唔夠
佢個焦糖香蕉，都唔燶嘅，似係一條蕉切開一半然後就咁搽啲焦糖醬喺上面

成日覺得比70 80$食個咩all day好撚唔值得
通常去得呢啲地方飲埋
杯咖啡都走唔甩果到又40$
比百幾蚊食啲垃圾食物
唔健康又貴
煙肉 腸仔 炒蛋 茄汁豆 麵包 蘑菇
我屌你老母好過去搶

Fairwood啲早, 我食三份,自帶杯載啡記得走奶

其實all day breakfast自己整都好易

食個早餐都80

自從係英國生活之後，呢個all day breakfast 我一定唔會係香港食

All day breakfast可以好好食
不過香港食就一啲都唔抵啫

個定位同常餐有咩分別

吔蕉啦

通常都自己煮
出街食好ON9

其實幾時開始唔用格仔餅
用窩夫

係英國食過一次之後已經唔想再食 去到晚餐都未落到隔好撚飽

常餐會否有咁嘅食評
多士配奶醬做得好出息
多士本身煮得好軟熟，而煉奶選擇得好好，配上花生醬值得一讚
除咗甜嘢，仲有炒蛋加luncheon meat，蛋炒得夠滑，冇落任何調味，只用luncheon meat鹹味配上，成件是剛剛好，也是值得一讚

港女最鐘意懶有品味

或者咁講，窩夫泛指用膨化麵糊烘烤成嘅夾餅，格仔餅係其中一種，呢隻冬甩形，同港式雞蛋仔都算係，見過英文叫Hong Kong style egg waffles

知唔知咩叫 all day breakfast ?

我幾鍾意食不過價錢唔係咁貴
樓下間茶餐廳先$35連熱飲

究竟係食all day
定食完夠你頂all day

冇茄汁豆 腸 根本唔係 all day breakfast

窩夫係統稱

Bitch breakfast

正係識煙肉英文

如果係英式好撚大份嗰個就真係預你頂All day
呢個就...算撚數啦

一個睇張就知唔識食啦
條煙肉濕淋淋，根本未夠乾身

加拿大食個孖蛋+兩塊bacon+兩塊多士+兩塊薯餅+咖啡都係5/6蚊加紙
圍埋大概36蚊港紙左右
呢個都賣到HKD78
港女錢真係易賺

屌
常餐就常餐啦！
巴打一語道破

加多疊pancake都係加1蚊咋

有38個港女比左負評

咩人俾負皮

無錯 咁都屌一餐

癡線 我真係唔知有咩問題

倫敦除左遍遠地區都要4-5鎊啦
咪吹咁大

食餐野都比人批鬥
覺得好食又比得起咪食囉

讀書時同班同學去食過一次。真係一次就夠
百幾蚊得勁小野食，我去食豬排米大大碗都係2x

煙肉就煙肉啦
無啦啦ba咩con
一係全中文一係就全英文啦
淨係得bacon英文柒撚到

食完戇居咗就算
仲要上openrice吹奏呢啲垃圾
以為自己係食家，實則無料扮四條

咪即係茶記常餐
食個常餐比成舊水都幾戇鳩下

算唔算英國版部長鍋

你唔搵埋啲fine dine黎比？
下下都食個量咩

咁貴點食

其實的海鮮又唔晒養，係海中抓就抓到啦，賣成百幾蚊一條，係on9先食

對住openrice 個啲on9就唔好咁認真
呢碟真係好普通 但比得起錢人地又鍾意食咪算 個人口味
事實上都有好多好食嘅all day breakfast

拎自己煮黎比出街啲野食先on9
咁你唔好出街食啦窮撚大廚

炒蛋 煙肉 waffle
根本係鬼佬嘅住家早餐
同我地去茶記食個早餐A/常餐咁一樣普通咋
咁都要72蚊港紙？

大份係all day breakfast嘅特色
Fine dining有魚有肉有美酒有環境有服務，但all day breakfast係普通料、茶記嘢，如果份量都唔夠真係罪無可恕

屌
all-day-breakfast 咪即係常餐囉

waffle 三文魚 炒蛋 焦糖蕉…無資格叫english breakfast

自己煮先好食 出去買真係on9

up mud 9

咁佢冇叫自己做英式
係全日早餐啫

香港飲早茶都正架

港式早餐都唔差嫁

你都話係鬼佬嘅早餐啦
掉轉頭諗 係外國食香港野係咪都係貴先 對我地黎講都係普通架
的確唔係間間啲all day brkf都掂
但呢個一定唔會係早餐A咁hea先 用嘅時間起碼多一倍先
再講翠華都5-60
一間坐得好少少嘅cafe收72 我唔會特別拎黎講囉

係香港cafe食份量？係咪傻左
你見過茶記有waffle/bagel?

好多價錢差唔多，份量都多過佢啦
佢呢個餐主打該店嘅特色waffle，但就只有兩粒仔咁多
人地西式早餐正常起碼都兩片多士啦
蛋、腸、煙肉、麵包呢啲食物，相當於香港茶記嘅嘢食，waffle/bagel喺外國根本係普通嘢嚟，喺北美住平價酒店，好多都包埋免費早餐，就係食呢啲嘢

食過fine dining未 ？人地賣食材，烹調技巧，環境，服務

你自己出海捉 ？

會唔會係未食過fine dining?
其實你get唔get到
重點係唔會拎豬排米個份量黎比cafe d野食
比份量多少真心on9

垃圾

上面已經講過
外國普通野黎到香港cafe 升值
同埋香港點心去到外國中餐館升值
係同一個道理

另外 唔係下下都要話大件夾扺食 鬥份量
女仔食呢個餐可能已經好夠
bagel/waffle我點睇都有整整一個唔係兩粒
跟本冇人食包要食好多 waffle相比多士係厚實型 好飽肚

外國普通野嚟到香港有得吊高嚟賣，咪正正因為一班港女囉
外國食點心同香港差唔多價錢，甚至更平

我都講過，係value嘅問題，即係性價比
收得七十幾蚊，畀啲咁嘅貨色

比唔起就拉落去價值
同樓主一擔擔 發窮惡

咪柒啦
睇幾大份啫
£2.99，一條腸加隻蛋就得，茶都冇得你飲啦
唔好以為冇人知英國物價啦

72蚊食早餐

我理撚得你食咩姐 佢而家係扮撚哂食家post上網宣揚呢d貴價垃圾

前日係街仲聽到兩個港女話要High tea

根本唔關港女事
上面講得好清楚

完美自打嘴巴

YES
窮人學人扮上菜 食唔起就話唔符合價值
慳啦

你用下你個腦諗清楚講緊咩先覆啦

幾多錢唔係問題，但最基本要對得住個價先
好似下面呢個咁，Simplylife嘅全日早餐，應該好多人食過喇
價錢仲貴，但多個湯/沙律，而且有番個早餐格，麵包係舖內整，好食嘅，有洋腸有煙肉有焗豆有燒蕃茄

早茶本身同英式早餐同一格式
係鬼佬國（澳洲先算），一籠嘢40蚊港紙左右（其實香港都係啦），要有返咁上下嘅多元化起碼要100蚊落枱，咪又係唔抵，買啲麥皮返去溝奶做早餐唔好？

你理得人地食咩啫

多倫多飲早茶大中小點，見過最平港幣$20一籠咋喎，仲要好食

屌你老母 畫公仔真係要畫出腸 問題唔係佢比幾多錢食乜 係佢放撚得上網就預左比人批鬥

依個份量我英國食過，冇湯
起碼要£8
可以做到£7，但一定做唔到以下
（之前有英國開鋪頭淨係賣麥皮£10，到我上個月去仲係到 ）

乜7都價值價值
你窮撚咪斤斤計較囉

多倫多係澳洲入面物價叫低曲

講嚟冇用 人地人工高，根本冇得做平畀你 你去請黑工嘅唐人街咪可以做到咁平畀你囉 合法啲嘅邊有得你咁平丫

蜜糖選得好好係點解

澳洲食條蕉都貴過人架啦

港女扮嘢9up囉
分分鐘連蜜糖都唔係，係茶記西多用嗰啲糖漿

未有咁多港女食之前真正嘅big breakfast真係會食得好開心。。不過依家嗰啲

Agger
以前未興嗰陣，去Flying Pan食已經覺得好滿足

自己煮十蚊都唔駛

光速常餐無敵

同fd食過一次all day breakfast真係屙足成day
唔知係太油定店主用垃圾煮出黎
從此見到都想嘔

腸仔邊度買？

又搵自己煮黎比
煙肉呀火腿個啲一包20幾 又要洗碗又要盛
我寧願比多幾十蚊費事煩

唔係
歐洲都大撚把人食
我心諗

但會唔會好似港女咁
連蜜糖都吹奏一番

比咁多錢食早餐

請番個工人洗碗囉
斤斤計較

樓主咁都有得屌

有咩食物唔on9

點解變左講澳洲既
好多酒樓朝早有孖寶，都係十幾廿蚊
嗌多個點心，連埋茶錢加一，6，70蚊左右啦
又唔算話好貴囉
要比價錢，一定係屋企整最抵
無得比

出去食常餐30-40都可以費事煩
但同樣嘅野食（腸、蛋、包），變做80up就好撚戇鳩，果幾十蚊真係用黎呃like同食生活態度

我屌你老母...岩岩係外國食左成個星期bacon&egg
食到想嘔...返到香港真係唔撚會食...

常餐有 烤番茄同 黑磨菇？

有時好睇個廚師手勢既

4-50食蕃茄同蘑菇，你自己諗自己啦

樓上成堆

屌你真係好on9 咩撚野辯駁嚟

係
畀多幾廿蚊，除咗環境、服務之外
仲有成個execution
All day breakfast因為食材都係分開煮，好多時有溫度唔夠嘅問題
要麵包、蛋、肉、豆、蕃茄，同埋隻碟都夠熱
呢個都係值貴啲嘅理由

食all day breakfast 有幾on9？
有時放假訓晏左
過左早餐時間
想食個西式早餐都要屌
咪咁小學雞啦

英國得倫敦?

有錢人地鍾意食500一個早餐都得 你又搵常餐比？

咁係咪間間都做到咁先 做到咁高質既 八十蚊都正常 但港女就係唔撚柒識分又要衝去俾人昆 昆完又要影相打評論再懶撚哂識享受
我淨係陪人食過一兩次 又未外國食過 但都見社交平台啲港女食得貴過我 又明顯質素唔好得過我食個啲

食過幾次呃你做咩，同埋冇人食早餐飲茶，你估真係飲earl grey?
唔知就出少句聲啦

有得揀食其他嘢好過
呢啲早餐嘢，材料平又肥膩，烹調又冇乜技巧可言

用嘅時間多一倍？
可能嘅
但我敢講炒係發定
煙肉可能即時煎因為睇相重未乾身未脆
個waffle應該係最長時間
但長極都應該係整一底雞蛋仔/格仔餅嘅時間
用啲咁嘅野嚟扮上菜
重要收double價錢
你覺得值我覺得戇鳩

喺Montreal食香港野都係10蚊加紙左右大大碟
平啲都有
圍起都係5/60
但呢面最低工資都起碼時薪10蚊加紙
去打邊爐就廿零蚊位
唔限鐘食到你嘔都得
圍返港紙都係120到180之間
再講埋份量一定係呢面大份好多
一碗越南粉大碗到你驚
都係10蚊加紙左右
重要係足料好食嘅

見過係london 最平都5磅，仲要係zone 3/4

屌 知你識食啦
人地自己鍾意食咪得囉 分享下姐都無話好享受 吹到

all day breakfast 英國佬傳出黎 佢地成日食
都幾熱氣

呢位巴打喺Montreal?
有冇食過Eggspectation?

Northern England有啲餐廳做到£4 all day breakfast既，份量大過呢個既(同埋唔會係蕉呀蜜糖呢啲)，但你預一般水平

點解連登咁中意指指點點人地做既野 食個早餐又講 著衫又講

光速餐2分鐘都搞掂啦 時間真係唔洗比較喎
有冇諗過人地當係20蚊咁是但食下咋
多過72蚊又好食過呢碟嘅all day brkf一定大把
但72蚊好多咩？食翠華食乾炒牛河都要90蚊埋單

除左野食 你有無考慮埋環境先
beans我去過一次 坐得都舒服 唔嘈
你死都係要鬥大份鬥食到嘔嘅 咁無得講啦 返去茶記食粉麵咪算

因為可以話比人聽自己係清泉

呢個巴打講得啱
all day breakfast煩在咁多樣食材都要計到啱啱好時間一齊上碟先好食
事旦一樣攤凍左都可以話係失敗左
但真係未見過有間餐廳做到

香港嗰啲好呃錢
喺澳洲讀書嗰陣個個星期日都同fd周圍試，冇得比

咁寫食評嗰位港女係on9喎
水泡餅可以「煮」到軟熟
蜜糖又可以形容為選擇得好
下次我食薯條不如寫話啲茄汁選擇得好好

食飯過40蚊已經覺得貴

食80蚊一餐 仲要完全可以自已係屋企整到既野真係唔敢想象

不過冇咩好嘈交既 人地有錢由得人地

我都知all day breakfast用料好common唔值
但自己屋企根本冇心機整咁多野
自己又幾鐘意食呢類早餐
所以都係出去俾人賺算

自己係屋企整講就易
好似佢咁每樣執d係屋企整好撚麻煩
仲要樣樣材料用得少少

個陣在London all day breakfast 明明唔值錢 fish and chips 仲貴過佢

我係男朋友鐘意食

呢個係西餐高難度之處
仲未計正式嚟講，全檯客人嘅食物應該同一時間上

其實未見過人all day breakfast真係當breakfast食
人地industrialisation果期啲工人朝早食飽啲做野就話姐
而家啲人都係當brunch咁食
你當早+午餐咁諗冇咁貴(好似係)

去fine dining先會做到咁比你
咁就唔止80hkd喇

我只係覺得佢用字差 overall唔覺得好大問題要拎出黎講
其實睇得出佢自己幾鍾意食呢份野 但冇吹到超級好食嘅感覺
同埋係咪每篇呢啲食評都要大造文章先

邊間all day breakfast有得食英國豬紅BLACK PUDDING, 為左佢好想試下

佢地覺得影出嚟，呃到like 係無價

茄汁豆未食過熱既

點解你會食得落
第一次聽人講想食

睇佢啲文筆
似係打手多

都有嘅，用ramekin裝開嘅通常好D
茄汁豆都有分用罐頭或自家整
港女食嗰碟一睇就知係罐頭啦

你搞笑咩

Sor自膠 佢嗰碟冇豆

咁垃圾嘅打手
打手咪話佢打手囉 唔洗撈埋食all day breakfast黎講
跟本食all day breakfast係冇問題 係咪先
巴打你自己都食simplylife
所以個post根本就錯focus

應該話
all day breakfast唔係畀on9港女先食
但係畀on9港女吹奏到on9咗

不過我食simplylife都好少揀english breakfast，覺得太cheap
多數揀雞/魚/burger/risotto

佢地最鍾意比人搵笨，但係當自己精明消費者
唔係邊有咁多on9雞、智障水魚

點解有5隻強 係4人份量?

港女相機食先，呃like至上，食tea梗係影座碟架先
但其實tea最緊要唔係啲糕點，而係杯茶

simplylife risotto整得好唔好食？

一般啦，食得落嘅
男人嚟講份量偏少

下 個scone都好緊要
唔係話杯茶唔緊要
但我比錢唔係緊張上面啲野我食黎做乜

scone + whipped cream + maple syrup